2016年 已經講緊暴動罪定義嘅問題

作者：黃鵹

我2016年，已經講緊暴動罪定義嘅問題。2018年已經屌緊嗰一打十二位律師同彭寶琴犯嚴重錯誤，將 power to arrest for breach of the peace 呢個語境下嘅定義張冠李戴到暴動罪。R v Howell所比嘅定義最尾幾隻字係"through an assault, affray, riot, unlawful assembly, or some other form of disturbance"，邊可以掉返轉用嚟循環咁定義暴動罪。

感覺就好似一個時間旅行者無奈咁望住啲嘢重演咁。